百獸戰隊真係特攝界頂點

要拆書房張床 順便摷翻床板底啲過時玩具

其他玩具 總係散發鳩/呃錢味 邊睇邊諗「我當年點解會買」

唯獨係百獸戰隊合金 簡直係稀有礦物 隔幾耐都依舊咁吸引 攞住左扭右扭 忽然就成個鐘 完全重拾童年記憶

有冇圖 記得細個有兩隻

嗰陣時好鍾意翻版
見到鄰居隻正版突然覺得靚到仆街

依加玩番絕對唔過時

細個好鍾意隻鯊魚

樓主咁齊......
細個有無拎來打來打來，我果d打到花晒

我後追㗎

屌我有 仲自己配音編劇

我呢家周圍買緊 我得勁少 11隻獸 呢家上拍賣網買2手

巴打邊到後追架？ 同埋咩價錢

加油阿Ching

我都係上網睇下拍賣，同出街會留意下鋪頭

想知幾錢 同埋邊到仲有得買 之前去日本搵 都搵唔到

我最平嗰隻都要一千蚊買番嚟 ，我之前見facebook有人放

巴打識貨
百獸d色水又靚 又有合金
愈睇愈正

巴打可唔可以留tg 有野想問你

我有少量重覆 但唔太新 可以平賣

巴打介唔介意留你個tg?我搵你，我唔知點整🙏🏻

我有隻猩猩

古代神獸同犀牛穿山甲都有
細個好想買但冇錢

有黑金色版本 但想要原版

巴打會唔會賣？

細個冇錢，係到扭計叫呀媽買，最後買得隻紅獅王，永遠都冇得合體

所以依加出嚟做野買番

細個覺得隻金鷹最唔抵玩，猩猩就最抵玩

珍藏唔放㗎，Sorry巴打🙏🏻

巴打可唔可以幫佢地合下體，再影相黎睇睇，好懷念

依家係咪已經無出呢種玩具

最鐘意隻猩猩

依兩日都收翻隻原色百獸，之前大阪見啲中古玩具賣勁殘都要800,依加收翻隻9成新都唔駛700

隻牙吠獵人係最型既第六人合體 沒有之一
個藍月ver世界級令

仲有佢d廢案 隻隻都令到痴線 孔雀 長毛象嗰d 勁想佢出

細個最鍾意既特攝作品
星期日一定準時起身捕住個電視
唔記得有次係生日定聖誕 一早就拎左份吉之島傳單係度j個合體 諗住死都要扭老豆買
點知佢點都唔肯買 仲鬧我幾舊水買舊膠返黎？
最後買左部GBA俾我
我記得真係拎住份單返屋企喊左成晚

令你老母

想問下 係9成新係邊買 同埋700蚊係單一隻 定成組合體

合體呀，fb gp到買

巴打，粗粗地

樓上

個銀戰士果隻合體型到喊

合果陣好似會有埋狼嚎？

好鍾意

我齊撚哂 係隻鷹係老翻 好撚唔開心

我都有齊 不過細個攞黎玩 玩爛咗隻鷹狼同鱷魚
其他都玩花晒

細個買好似400左右一set
最中意係主角隻雀同埋條鱷魚
依家已經甩皮甩骨

依家果D 仲衰過大陸戰隊 韓國機械人

仲有班Kamen 超人 等等都只係識前代商品化
完全無興趣

Decade都算La， 今年個Time
超人 變到怪獸咁 D皮套好似大陸D翻版玩具

我有好多...古代都有齊5隻,,,原來有人想收,可以放上嚟賣左佢比有心人

我屋企果d係度鋪塵

我連靈魂鳥比比都有

鱷魚合體賣幾錢？巴打有無TG留低傾下

爆龍戰隊都好高質

百獸戰隊仲有好多設計無用到
果陣睇真係覺得好可惜

我搬屋丟曬

係咪最後一集有個場面係勁多隻走曬出黎

呢套好有回憶 第一隻買既戰隊玩具就係主角隻獅子

巴打我有一隻放

師兄可以tg我？有意收

佢最後一好趕收工埋尾...是但搵0的CG 射射射 ，個大Boss 就死咗 搞到我超失望😞

記憶返晒黎

見到出左恐龍戰隊超合金
就諗返返細個睇戰隊嘅回憶
恐龍、五星、忍者
再睇埋另一個玩具post都有講百獸
開始中毒，近幾日DL成套返來煲（第一次睇）

套合體比老豆掉撚左 屌

我 犀牛穿山甲同 神鳥 係限定鍍銀版

師兄會唔會賣？

細個玩果時玩爛咗個渣劍位
D盒又比屋企人掉晒
而家都係放枱鋪塵

自已收藏， 不作出售
抱歉

咁都影張相黎睇下

諗翻起細個嗰陣老豆成日帶我去冒險樂園玩
啲飛就係用嚟換呢啲百獸 齊咗5隻合到體嗰陣開心咗好耐

型得衰
覺得原色型好多， 不過係叫特別少少

我以前有鷹合體個隻
嗰陣我明明想要中間個隻
老豆買錯畀我
喊撚到仆街

我記得我齊tv set
不過啲鯊魚尾 銀狼尾 穿山甲依啲細件野全部唔見晒

隻獅子其中一邊個榫位鬆左 插隻白虎上去會條條fing

係 巴哈有埋預定合體既樣
同埋有人講過玩具都有D洞位係無用到

玩動物真係好多玩法，如果戰隊可以出續集都幾好呀其實

反正而家都玩到江郎才盡咁，不如出續集搵舊人帶新人

嘩長毛象會唔會太有型 好鬼正咁樣整個人象mode

仲記得我都老母淨係買手手腳腳比我 冇買身
砌極都砌唔埋 勁唔開心

好懷念 細細睇咁多 淨係記得呢套

有好多都玩到甩哂色
不過有套鍍銀鱷魚 鯊魚同狼未開

我都好似係 果陣勁想要獅子

岩岩行街見到
勁撚想買返 不過佢得隻腳

睇完巴哈網
見到隻鳳凰設計好正
唔知將來會唔會出

細個個陣成套買齊哂 好食位,想賣咁D,但出面D鋪賤價收

巴打有得放﹖

諗起屋企有隻雀

返到去影比大家欣賞下算 D位生生地鏽

係咪有d黃金 記得細個有隻金紫鯊魚

賤收貴放

我用左兩個月儲翻一套！

擺得好hea 應該齊哂 但生生地鏽 同埋有啲唔齊件

真心呢 日本橋果條玩具街 勁多百獸
果時買左隻靈魂鳥 200HKD有找

係咪有幾隻要日本抽選特別難搵?
好似聽過有隻係熊貓
但一直都無見過圖

有啲好似係得個名/概念 冇真係出過設計/玩具

Thanks
呢隻就好多年前聽人講話3

記得當年百獸戰隊有隻特別版，要上香港總代理嗰office度換，地址係屯門
街無得賣

其實係咪黑白熊別注色

我隻野鹿王細個踩單車跌左呀屌你

應該就係